# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2018, Axe Core Group, Inc
# This file is distributed under the same license as the Axe package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Leon White <leon.white@docs.axerunners.com>, 2018
# Alex.ys <silvershark.ys@gmail.com>, 2019
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Axe latest\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-22 13:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-02-08 10:31+0000\n"
"Last-Translator: Alex.ys <silvershark.ys@gmail.com>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/axe/teams/37570/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:1
msgid "How to download, install and encrypt the Axe Core wallet in Windows"
msgstr "如何在Windows下载、安装和加密Axe Core钱包"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:1
msgid "axe, core, wallet, windows, installation"
msgstr "达世币，核心，钱包，windows，安装"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:8
msgid "Windows Installation Guide"
msgstr "Windows安装指南"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:10
msgid ""
"This guide describes how to download, install and encrypt the Axe Core "
"wallet for Windows. The guide is written for Windows 10, but the steps "
"should be similar for Windows XP, Vista, 7 and 8."
msgstr ""
"本指南介绍了如何下载、安装和加密Windows Axe Core钱包。指南是基于Windows 10的，但Windows "
"XP、Vista、7和8的步骤类似。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:15
msgid "Downloading the Axe Core wallet"
msgstr "下载Axe Core钱包"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:17
msgid ""
"Visit https://www.axerunners.com/get-axe to download the latest Axe Core wallet."
" In most cases, the website will properly detect which version you need. "
"Click the blue **Axe Core** button to download the installer directly."
msgstr ""
"访问 https://www.axerunners.com/get-axe 可以下载最新版本的Axe "
"Core钱包。多数情况下，网站会正确地检测到你所需要的版本。点击蓝色的\\ **Axe Core**\\ 按钮，直接下载安装程序。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:25
msgid "The website properly detects the wallet appropriate for your system"
msgstr "网站会正确检测到适合你系统的钱包软件"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:27
msgid ""
"If detection does not work, you will need to manually choose your operating "
"system and whether you need a 32 or 64 bit version. If you are unsure "
"whether your version of Windows is 32 or 64 bit, you can check in Windows 10"
" under **Start > Settings > System > About**. For details on how to check "
"this in other versions of Windows, see `here "
"<https://www.lifewire.com/am-i-running-a-32-bit-or-64-bit-version-of-"
"windows-2624475>`__."
msgstr ""
"如果检测不到，就需要手动选择你的操作系统，以及你需要的是32位的还是64位的版本。如果你也不太确定你的Windows系统是32位还是64位的，可以在Windows"
" 10的\\ **开始 > 设置 > 系统 > 关于**\\ 进行查找。如何在其它Windows版本下查找此信息，请参见\\ `这里 "
"<https://www.lifewire.com/am-i-running-a-32-bit-or-64-bit-version-of-"
"windows-2624475>`__\\ 。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:37
msgid "In Windows Settings, click System"
msgstr "在Windows设置，点击系统"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:42
msgid ""
"Under the System section, click About to view the System type. This is a 64 "
"bit system."
msgstr "在系统项中，点击关于查看系统类型。这是一个64位的系统。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:45
msgid ""
"Once you know which version you need, download the Axe Core Installer to "
"your computer from https://www.axerunners.com/wallets"
msgstr "当你知道你需要的是哪个版本后，从 https://www.axerunners.com/wallets 下载Axe Core安装程序到你的电脑上。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:51
msgid "Manually selecting and downloading an installer"
msgstr "手动选择和下载安装程序"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:53
msgid "Save the file you downloaded to your Downloads folder."
msgstr "将下载文件保存在你的下载文件夹中。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:56
msgid "Verifying Axe Core"
msgstr "验证Axe Core"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:58
msgid ""
"This step is optional, but recommended to verify the integrity of the file "
"you downloaded. This is done by checking its SHA256 hash against the hash "
"published by the Axe Core development team. To view the published hash, "
"click the **Hash file** button on the wallet download page."
msgstr ""
"这一步是可选的，但推荐对下载文件的完整性进行验证。验证工作通过比对下载文件的SHA256哈希值与Axe "
"Core开发团队公布的哈希值来完成。查看公布的哈希值，点击钱包下载页面上的\\ **Hash file**\\ 按钮。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:67
msgid "Downloading the Axe Core hash file"
msgstr "下载Axe Core哈希值文件"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:69
msgid ""
"Once both the Axe Core file and the hash file have downloaded, open the "
"hash file in a text editor or your browser and find the hash value for the "
"Axe Core file you downloaded."
msgstr "当Axe Core文件和哈希值文件都下载完成后，用文字编辑器或浏览器打开该文件，找到你下载的Axe Core文件的哈希值。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:76
msgid "Viewing the Axe Core hash file"
msgstr "浏览Axe Core哈希值文件"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:78
msgid ""
"This hash value should correspond with the hash value of the file you have "
"downloaded to ensure it is authentic and was not corrupted during transit. "
"To do this, open **Command Prompt**, browse to the location where you saved "
"the file, and run the following command, replacing the version with the "
"specific version of the file you downloaded."
msgstr ""
"这里的哈希值应该与你下载的文件的哈希值一致，以确定文件是正版而且在传输过程中没有被毁坏。为此，请打开\\ **命令提示符**\\ "
"，找到保存文件的位置，运行以下 指令，将版本改成你下载文件的具体版本。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:91
msgid "Generating an SHA256 hash for the downloaded file"
msgstr "下载文件生成一个SHA256哈希值。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:93
msgid ""
"If the hashes match, then you have an authentic copy of Axe Core for "
"Windows."
msgstr "如果哈希值相同，你的Windows系统就有一个正版的Axe Core钱包了。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:97
msgid "Running the Axe Core installer"
msgstr "运行Axe Core安装程序"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:99
msgid "Double-click the file to start installing Axe Core."
msgstr "双击文件启动Axe Core安装程序。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:104
msgid "The Axe Core installer in the Downloads folder"
msgstr "Axe Core安装程序在下载文件夹中"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:106
msgid ""
"At this point, you may see a warning from Windows SmartScreen that the app "
"is unrecognized. You can safely skip past this warning by clicking **More "
"info**, then **Run anyway**."
msgstr ""
"此时，你会看到Windows有一条弹出窗口报警显示有不可识别应用。你可以按以下步骤安全地跳过报警，点击\\ **更多信息**\\ ，然后\\ "
"**退出**\\ 。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:116
msgid ""
"Bypassing Windows SmartScreen to run the app. This warning is known as a "
"“false positive”."
msgstr "忽略弹出窗口运行应用程序。此报警可被视为\"误报\"。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:119
msgid "The installer will then guide you through the installation process."
msgstr "安装程序随后会指导你完成安装流程。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:124
msgid "The Axe Core installer welcome screen"
msgstr "Axe Core安装程序欢迎界面"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:126
msgid ""
"Click through the following screens. All settings can be left at their "
"default values unless you have a specific reason to change something."
msgstr "接下来的界面可以下一步点过。所有设置可以默认执行，除非你有做特别修改的原因。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:132
msgid "Select the installation location"
msgstr "选择安装目录"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:137
msgid "Select the Start menu folder"
msgstr "选择开始目录文件夹"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:142
msgid "Axe Core is being installed"
msgstr "Axe Core正在被安装"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:147
msgid "Installation is complete"
msgstr "安装完成"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:150
msgid "Running Axe Core for the first time"
msgstr "首次运行Axe Core"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:152
msgid ""
"Once installation is complete, Axe Core will start up immediately. If it "
"does not, click **Start > Axe Core > Axe Core** to start the application. "
"The first time the program is launched, you will be offered a choice of "
"where you want to store your blockchain and wallet data. Choose a location "
"with enough free space, as the blockchain can reach 10GB+ in size. It is "
"recommended to use the default data folder if possible."
msgstr ""
"安装完成后，Axe Core钱包会马上启动程序。如果没有，请点击\\ **开始 > Axe Core > Axe Core**\\ "
"来启动。程序首次启动时，会问到你准备将区块链和钱包数据存储在哪里。区块链的大小能达到10GB+，所以请选择一个有足够可用空间的地方。建议尽量使用默认的数据文件夹。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:163
msgid "Choosing the Axe Core data folder"
msgstr "选择Axe Core数据文件夹"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:165
msgid ""
"Axe Core will then start up. This will take a little longer than usual the "
"first time you run it, since Axe Core needs to generate cryptographic data "
"to secure your wallet."
msgstr "Axe Core随后便开始运行了。第一次运行会比正常情况时间久一点，因为Axe Core需要生成一些加密数据来保护你的钱包。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:172
msgid "Starting Axe Core"
msgstr "启动Axe Core"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:175
msgid "Synchronizing Axe Core to the Axe network"
msgstr "Axe Core和达世币网络进行同步"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:177
msgid ""
"Once Axe Core is successfully installed and started, you will see the "
"wallet overview screen. You will notice that the wallet is “out of sync”, "
"and the status bar at the bottom of the window will show the synchronization"
" progress."
msgstr "一旦Axe Core成功安装并启动，你就会看到钱包的主屏幕界面。这时钱包是“非同步状态”，窗口下面会有进度条显示同步的进程。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:185
msgid "Axe Core begins synchronizing with the Axe network"
msgstr "Axe Core和达世币网络同步"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:187
msgid ""
"During this process, Axe Core will download a full copy of the Axe "
"blockchain from other nodes to your device. Depending on your internet "
"connection, this may take a long time. If you see the message “No block "
"source available”, check your internet connection. When synchronization is "
"complete, you will see a small blue tick in the lower right corner."
msgstr ""
"在同步过程中，Axe "
"Core会从其它节点下载达世币区块链的完整拷贝到你的设备上。这可能会花上很长的一段时间，取决于你的网速。如果你看到“没有区块资源可用”的信息，请检查你的网络连接。当同步结束后，你会看到右下角出现一个蓝色的对勾。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:197
msgid "Axe Core synchronization is complete"
msgstr "Axe Core同步完成"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:199
msgid "You can now begin to use your wallet to send and receive funds."
msgstr "你现在可以通过你的钱包发送和接收资金了。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:202
msgid "Encrypting your Axe wallet"
msgstr "加密你的达世币钱包"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:204
msgid ""
"After your wallet has synchronized with the Axe network, it is strongly "
"advised to encrypt the wallet with a password or passphrase to prevent "
"unauthorized access. You should use a strong, new password that you have "
"never used somewhere else. Take note of your password and store it somewhere"
" safe or you will be locked out of your wallet and lose access to your "
"funds."
msgstr ""
"当你的钱包与达世币网络同步完成后，强烈建议你为钱包设置一个密码或口令，以避免未经授权的登录。密码应该有一些难度，而且是你没有在别的地方使用过的新密码。记下你的密码，存放在一个安全的地方，否则你有可能因忘记密码而无法进入钱包获取资金。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:211
msgid "To encrypt your wallet, click **Settings > Encrypt Wallet**."
msgstr "加密你的钱包，请点击\\ **设置 > 加密钱包**\\ 。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:216
msgid "Encrypting the Axe wallet with a password"
msgstr "对达世币钱包进行加密"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:218
msgid "You will be asked to enter and verify a password."
msgstr "你将被要求输入和验证密码。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:223
msgid "Enter a password"
msgstr "输入密码"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:228
msgid "Confirm you want to encrypt your wallet"
msgstr "确认你想要加密你的钱包"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:230
msgid ""
"When the encryption process is complete, you will see a warning that past "
"backups of your wallet will no longer be usable, and be asked to shut down "
"Axe Core. When you restart Axe Core, you will see a small blue lock in the"
" lower right corner."
msgstr ""
"当加密过程结束后，你会看到一条提示说钱包之前的备份已不可用，并要求关闭Axe Core。当你重新启动Axe "
"Core后，你会看到右下角出现了一个蓝色的小锁。"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:238
msgid "Fully encrypted and synchronized Axe Core wallet"
msgstr "Axe Core钱包完成同步和加密"

#: ../../wallets/axecore/installation-windows.rst:240
msgid "You can now begin to use your wallet to safely send and receive funds."
msgstr "你现在可以通过你的钱包安全地发送和接收资金了。"
